假如想做超級英雄，應該點樣裝備自己？

冇任何超能力
點先可以做超級英雄？

好想拯救世界

Ot hero

想做個成功既超級英雄
父母雙亡係基本

水行俠表示不同意

要早訓

$

水行俠最叻咪水低打飛機
JL到幫超人挽鞋都未夠斑
你STARLORD都要隊冧自己老豆就知

裝備到iron man咁
想學就英雄就返去睇iron man 123呢幾套軍事紀錄片學下嘢

好簡單姐
打血清
比蜘蛛咬

比較容易係錢

錢

每日做100下掌上壓&sit-up&跑100km....
P.S. :最後你會付出變成光頭嘅代價獲得一拳瞬殺嘅能力

投胎俠

睇kick ass

試下製造d意外畀自己
eg觸電,俾車撞,遇溺,俾蛇咬等等

達爾文獎

賺多d錢 幫自己整套甲
扮愛國 有正義感 博做中國隊長
玩下輻射野
自殺 下世做外星人 分分鐘做埋神

溫馨提示:
練射箭 肉搏果d無用 唔會有人記得你